半年有八十萬人唔係示威熱潮減退，係進步。

星期日雖然人數上係少左
但有出黎既手足就一定感覺到
口號齊既有決心 唔係hea叫
比起初103萬好唔同
唔係當初出黎既行下 向港共say no就算
呢八十萬人已經準備好長期抗爭
相信只會更多人加入
屌你老母香港政府止暴制亂？
你地咪暴力源頭囉

之前人多，但好多人係當行街心態，星期日就真係80萬人都好嬲屌黑警老母啦

呢個岩呀

唔好忘記，係警謊出盡方法威嚇之下，仍然有八十萬人。
方法一︰「暴徒」打算用汽油彈、炸彈、槍擊嘅案件，往往都係喺遊行前夕被揭發，何其巧合同方便。效果係令人擔心受傷嘅風險增加。
方法二︰屢次在遊行前的聚集階段，主動挑起爭端。效果係令人擔心被捕同受傷嘅風險增加。
方法三︰隨意提前終止本來獲批不反嘅集會同遊行。效果係令人擔心白行一次嘅風險增加。
部分人被嚇倒，唔敢參與遊行同集會並唔出奇。但問題不在佢哋，而係冧呢D死橋嘅警謊。
但「狼來了」講得多，係會失效嘅。八十萬人︰「你咁樣講，係唔會令我驚架！」
最後，希望各位仍然堅定地參與抗爭嘅手足自己多加小心︰狼來了故事嘅結局，係狼真的來了，悲慘嘅結局由始作俑嘅牧童承受番。但現實並不如故事般完美，悲慘嘅結局往往發生喺手足身上，而唔係警謊。我哋唔好被佢哋嚇怕嘅同時，亦應提高警覺性，保障自己嘅安全。呢個都係一種必須嘅進化。
煲底見。

八十萬算少
梁蛇過一轉灣仔都放低幾十億

你估咁易漏精出黎咩

大家諗諗

之前出嚟，幾多人會叫光復香港 時代革命？
個個叫 香港人 加油

依家個個會一齊叫
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

香港人 報仇

同八十萬依個數，係唔計前 （隊頭前面塞係灣仔入唔到銅鑼灣） 唔計後 （7點放工入維園出嚟果班）
所以場面唔只80萬（100-200之間，出過嚟就知）
但8點左右中要已包圍緊，要比手足走到，唯一出數叫停（所以個數係唔計前唔計後）